# translation of lowsars.po to Simplified Chinese
# encoding: UTF-8
# This file is distributed under the same license as the LowSars package.
#
# Liu Sizhuang <chinatslsz@hotmail.com>, 2007-2008.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: lowsars\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-06-17 16:04+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2008-04-17 21:08+0800\n"
"Last-Translator: Liu Sizhuang <chinatslsz@hotmail.com>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <zh@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../lowsars:86 ../lowsars:68 ../lowsars:87
msgid "Accepted"
msgstr "正确"

#: ../lowsars:87 ../lowsars:69 ../lowsars:88
msgid "Wrong Answer"
msgstr "答案错误"

#: ../lowsars:88 ../lowsars:70 ../lowsars:89
msgid "Compile Error"
msgstr "编译错误"

#: ../lowsars:89 ../lowsars:71 ../lowsars:90
msgid "Source Not Found"
msgstr "未找到源文件"

#: ../lowsars:90 ../lowsars:72 ../lowsars:91
msgid "Time Limit Exceeded"
msgstr "超出时间限制"

#: ../lowsars:91 ../lowsars:73 ../lowsars:92
msgid "Memory Limit Exceeded"
msgstr "超出内存限制"

#: ../lowsars:92 ../lowsars:74 ../lowsars:93
msgid "Output Limit Exceeded"
msgstr "超出输出限制"

#: ../lowsars:93 ../lowsars:75 ../lowsars:94
msgid "Extra Point"
msgstr "额外分数"

#: ../lowsars:94 ../lowsars:76 ../lowsars:95
msgid "Bonus!"
msgstr "额外奖励！"

#: ../lowsars:95 ../lowsars:77 ../lowsars:96
msgid "Compiled Successfully"
msgstr "编译成功"

#: ../lowsars:96 ../lowsars:78 ../lowsars:97
msgid "Running Successfully"
msgstr "运行成功"

#: ../lowsars:97 ../lowsars:79 ../lowsars:98
msgid "Partial Point"
msgstr "部分分数"

#: ../lowsars:98 ../lowsars:80 ../lowsars:99
msgid "Presentation Error"
msgstr "表达错误"

#: ../lowsars:99 ../lowsars:81 ../lowsars:100
msgid "Excutable Not Found"
msgstr "可执行文件未找到"

#: ../lowsars:100 ../lowsars:82 ../lowsars:101
msgid "No permission"
msgstr "没有权限"

#: ../lowsars:101 ../lowsars:83 ../lowsars:102
msgid "Unknown run error"
msgstr "未知运行错误"

#: ../lowsars:106 ../lowsars:88 ../lowsars:107
msgid "Runtime Error %1"
msgstr "运行错误 %1"

#: ../lowsars:131 ../lowsars:113 ../lowsars:132
msgid "Name"
msgstr "选手名"

#: ../lowsars:135 ../lowsars:117 ../lowsars:136
msgid "Total"
msgstr "总分"

#: ../lowsars:215 ../lowsars:197
msgid "No such parameter:"
msgstr "没有这样的参数:"

#: ../lowsars:226 ../lowsars:208
msgid "Parameter not used: "
msgstr "没有使用的参数: "

#: ../lowsars:232 ../lowsars:214
msgid "File not found: "
msgstr "文件未找到: "

#: ../lowsars:233 ../lowsars:215
msgid "No input file specified. "
msgstr "没有指定输入文件"

#: ../lowsars:240 ../lowsars:222
msgid "Lightweight OI Wonderful Scoring And Ranking System"
msgstr "轻量级OI奇妙的评测系统"

#: ../lowsars:377 ../lowsars:359
msgid "No such command in config file:"
msgstr "配置文件中没有此命令:"

#: ../lowsars:496 ../lowsars:478
msgid "Start testing %1..."
msgstr "开始测试 %1"

#: ../lowsars:511 ../lowsars:493
msgid "Not to test %1"
msgstr "不测试 %1"

#: ../lowsars:521 ../lowsars:503 ../lowsars:525
msgid "Compiling %1 ..."
msgstr "正在编译 %1 ..."

#: ../lowsars:528 ../lowsars:510 ../lowsars:532
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: ../lowsars:536 ../lowsars:518 ../lowsars:544
msgid "Not to compile."
msgstr "不编译"

#: ../lowsars:548 ../lowsars:530 ../lowsars:556
msgid "Testing "
msgstr "正在测试 "

#: ../lowsars:611 ../lowsars:593 ../lowsars:619
msgid "Unknown Tester Error"
msgstr "未知评测器错误"

#: ../lowsars:629 ../lowsars:611 ../lowsars:637
msgid "s"
msgstr "秒"

#: ../lowsars:629 ../lowsars:611 ../lowsars:637
msgid "Score: "
msgstr "得分: "

#: ../lowsars:637 ../lowsars:647 ../lowsars:619 ../lowsars:629 ../lowsars:645
#: ../lowsars:655
msgid "Total score for %1 : %2"
msgstr "%1 的总分: %2"

#: ../lowsars:653 ../lowsars:635 ../lowsars:661
msgid "Judging ended at: "
msgstr "评测结束时间: "
